仲想移民去歐美既人，最好開個twitter account 佐證自己唔係中共派來

將來移民一定查social media account查得好密,
係social media上對中共既態度含糊既人我諗外國寧願唔批移民
如果facebook唔方便，twitter係一個好既渠道

你係咪on9架，無人叫你用真身上twitter，你到時比password移民局未得

開twiiter同捉人有咩關係

條友係藍屍，專登玩膠
可以直接block

佢想阻大家移民，美帝查social media account一直都做緊，只係唔知會唔會愈來愈嚴，嚴防港奸

十年前就用緊twitter,專門用嚟follow外國新聞,政治同埋不同球隊